有蝗問路既，麻煩大家老點佢或者扮聽唔明

盡顯香港好客之道

試過有啲潮童蝗問間S字頭樓上波鞋舖係邊
明明後面就係，我叫佢落翻地鐵站搭去九龍灣再問人
冇後悔水鳩佢，因為佢地唔該都冇聲
行行下街隊部電話嚟問，明明都有地址

不嬲都係咁

唔好咁幼稚啦兒登仔 影衰香港人

佢講廣東話咪求鳩其指比佢
講支那話就真係講句都唔撚知你講乜就行開

幫到就幫，唔識就叫佢問第二個

睇有冇禮貌, 冇禮貌我扮唔識算

次次點佢地搭紅van

一定係咁

咁撚仆街

咁做邊度仆街?
你個負皮唔係我俾

所以話而家幾多人鐘意大陸人

因為佢老母都係大陸人
不過係喎已經攞左香港身分證

問題係點分大陸同台灣

9成9都係支那

D蝗成日都係咁, 行行下拍人兩下, 「元朗是這個方向嗎?」

應該亂指先係

你果啲叫無禮貌嘅大陸人 無禮貌嘅大陸人你咪老點佢 亂指 唔好彩佢囉
洗見到大陸遊客，包括有禮貌嘅就玩野咩 你以為你做梗咩偉大野，抗梗共呀？

留番比你去答，顯得你好客

下次我叫佢地pm 你

叻喇 知你老母教識你好客之道